飲食零售業倒閉裁員，關我撚事?

最緊要唔好阻我哋
幫襯同路人

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

倒閉果啲我從來都未幫襯過
關我撚事

唔覺有倒閉潮，食個飯起碼50以上

禁晚經過富臨，全場爆滿

食慣個d咩事都冇喎 夜晚食個飯都成舊水埋單 你搵唔到我錢會唔會你廢呀

我樓下十幾間都做得住

老老實實 咪又係度度都要排隊等位

今時今日仲食藍店
無得救

仲食個啲真港豬

果D係藍店，正所謂食得鹹魚抵得渴😆

唔阻到我返工就得

啲租咁撚柒貴
好多商戶本身都打算租短期搵少少就執架啦

閪工嚟 唔做都罷

做生意係弱肉強食啦
管理不善就唔好賴人

又唔見黃店執笠栽員

最弊政府因為咁派錢比佢地

叫佢地轉去黄金食店到做未得囉，
如果真係覺得柒婆同popo冇錯嘅，
未去叫5百萬沈默藍絲幫襯嘛，
不過黑白不分嘅智障藍絲，
只會見錢開眼，抵撚佢地死